CCTVB 連真實數字都唔敢報

無綫新聞 > 快訊
2019-11-25
區選十八區民主派佔過半議席 建制派失黃大仙、大埔、西貢區議席 2019-11-25 10:56
區議會選舉十八區至今民主派已佔過半數議席，建制派全失黃大仙、大埔、西貢區議席。
下一則：港鐵指杏花邨站月台幕門故障已處理 列車運作陸續回復正常

輸就咁撚少字

佢應該咁樣報
區選民主派佔半席

下個大敗嘅要係tvb

區選兩派各有輸羸算啦